[輸出革命]平反六四開始係微博熱烈討論！！！

蒙小奇AMV：原来篡改历史的不止日本。。
PerryC1998：回复@村里来的Tony:都要推翻你政权了 你客气干什么 等过年?
滢子jy：回复@村里来的Tony:在哪搜，我没搜到
澄琦琦：回复@一天1t0000:不好意思，我真的看到过<----RIP
村里来的Tony：回复@WirDrei:我去翻了翻592公报，讲的确实挺详细的。跟以前在墙外看的完全是两种报道。 但是我还有两个问题:为啥要动军队，动坦克。军队自古以来都是御外敌而不是攘内。如果你说一群暴徒武警都不够用的话我也没办法。第二:为啥捂的这么严实？如果真的跟公报上说的一样那么正义的话，怕什么？
sxygdaqknmstfgwiyrsklru：回复@leilulei_311:怎么讲？那个年代的大学生啊天之骄子啊！难道让政府说我们天之骄子杀了我们的子弟兵？

輸出革命做得好

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

配合埋依家深圳開網
中共今次hihi了

嘩屌正呀

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

其實一直有傳溫家寳想平反六四
唔知係咪內鬥 搞到微博有風聲

咁就啱啦! 唔知咩嚟就要去search啊
各位大陸人, 係時候釋放自己, 離開井底啦!

持續輸出
Keep your enemy busy

W言in言d：回复@M马猴张:入党有一项政治审查，里面有有一项叫做直系亲属有没有参加过64…最近几年才放宽的，你可以了解一下…谢谢

真係要靠大陸人先知呢啲內部野

因為有參加過 一定會怨恨共狗

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

大鳴大放

輸出 不要停
燒佢後欄

我覺得好恐怖喎依個

部分大陸狗從來唔會質疑黨嘅講法
好on9

真係想問下佢黨有咩唔好

佢地都仲未明, 政府平亂一定要靠溝通,
64暴力清場, 係非常有效啊, 但仇恨必定延續.
如果當年沒64, 就唔會出現流亡人士支持反共,
香港今日反抗都少很多.
今日新疆集中營,可以換來數十年平靜,
但將來新疆流亡人士不斷散播革命種子,
將來新疆只會更亂沒有最亂.
因果由國, 真是他媽的無錯.

點撚解佢地無比人河蟹

8964冇比人河蟹咩

64唔係敏感詞？Anyway大家唔使太緊張，耐唔時中共宣傳機器就會作反，過兩日就會回覆平靜

香港革命嘅同時，大陸同胞都一齊起革命，雙管齊下可能會仲有效

研究開中共歷史都是，中共內鬥好嚴重

更正:

研究開中國歷史都是, 中國4000年黎內鬥都好嚴重

中國人唔係咁鍾意鬼打鬼自己人鬥自己人, 世界一早已經係中國架啦, 4000年黎淨係識點樣玩埋d 陰險小計宮庭鬥爭, 自我膨脹... 一個八個聯軍, 人地坐木船橫越半個地球黎到中國都可以兩野搞掂你, 一個細中國N倍既日本可以打到成個中國跪低...

咪就係因為中國人講就凶狠, 做就碌撚

不如咁，直接在尖咀，旺角，紅磡做放映片，播六四那記錄片吧（天安門，八九點鐘的太陽）。
利申，中學做過關於64的論文，記錄片內容都非常中立